一人有一個夢想

一人有一個夢想 兩人熱愛漸迷惘
三人有三種愛找各自理想
一人變心會受傷 兩人願意沒惆悵
三人痛苦戀愛不再問 事實與真相

一人有一個夢想 兩人熱愛漸迷惘
三人有三種愛找各自理想
一人變心會受傷 兩人願意沒惆悵
三人痛苦戀愛不再問 事實與真相

一人有一個夢想 兩人熱愛漸迷惘
三人有三種愛找各自理想
一人變心會受傷 兩人願意沒惆悵
三人痛苦戀愛不再問 事實與真相